#Besti cwe

1.Aldila Mayang Sari (@dilamys) Brista
2.Meita Istanti (@meitaaisss)Management
3.syakilah (@kilah_ila) kasir
4.Riani savira (Svr99riani) accounting
5.fransiska (mzksiska) Adimin 
5.Zahra Arzeti (zahraarzetip) admin


#besti cwo

1.Muhamad Maulana
2.Arip Susanto
3.Arif Romadhon
4.Odeh
5.Kicer


#kel gugun

Turut mengundang
*Kel besar alm marhasan pasir gaok 
*Kel besar alm kemin bungaok circu
*BPK Margen uwanda pasir gaok
*BPK Nur'in uwanda bungaok circu
*BPK Cuplis pamada pasir gaok
*BPK jamludin/esong ketua RT 03/01
*BPK Fauzi Ridwan/ozonk ketua pemuda NGPC
*BPK Wahyu Waka NGPc
*Segenap pemuda NGPC
*BPK ustd Haerudin pimpinan ponpes Al Kautsar 
*BPK ustd Haerudin pimpinan ponpes Al Kautsar 
*Segenap rekan-rekan kerja PT FIF group

#kel meli

*Keluarga besar alm Asep Samsudin dan alm siti Rohma
*Keluarga besar Alm baba Hasan 
*Keluarga alm Jasmin
*Bpk Dadang bule (lurah)
*Bpk askin ketua RT 05 Bungaok
*Bpk Dasir ketua RW 03 Bungaok
*Bpk ocin/rebon ketua P2BC
*Bpk ustadz Ajat Sudrajat
*Bpk ustadz Nasrudin
*Bpk ustadz Naim
*Bpk Suryono ketua DKM
*Bpk Erik sekertaris desa
* Segenap pemuda P2BC 
* Pendosa Since 2013 
*Alumni SMKN 12 BDPM 3 2020

GugunMeli.surge.sh